夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

點睇rx5154

咩黎

早抖

眼鏡

唔熟

你唔係買左副新咩
定冇度數

我果個calvin klei黎
其實我都唔熟d牌子

我都係最近先知原來眼鏡都有分名唔名牌
cls

egg d人話唔抵買

egg 係牌子黎?
冇啊
我本身呢副都600
咁睇岩呢副都係900
其實差唔多姐下化

有冇靚仔攬住我訓

眼鏡鋪黎
其實眼鏡一千蚊差唔多
每日帶的野 最緊要舒服

我都係諗住去大鋪
唔想貪平
一陣盲撚左真係多撚謝

不喎

最緊要舒服

88888

晚安

咪撚屌女